% !TEX encoding = IsoLatin

\documentclass[14pt]{extletter}
\usepackage{geometry}                % See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\usepackage{extsizes}                
\geometry{a4paper}                   % ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                % Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[cyr]{aeguill}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{tikz}
\usepackage{textcomp} 
\usepackage{amssymb}
\usepackage{MnSymbol}
%\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{array}
\usepackage[dash,dot]{dashundergaps}
\usetikzlibrary{decorations.text}
\geometry{top=1cm, bottom=1cm, left=1cm, right=1cm}
\thispagestyle{empty}

\begin{document}
\begin{center}
\begin{Large}PEL jeux de société 2011/2012 \end{Large}\\ ~ \\
\end{center}
Pendant cette activité, nous avons proposé aux enfants participant d'élire le meilleur des jeux auxquels ils ont joués. Pour chaque partie de jeu, l'enfant remplit une case du tableau de sa fiche :
\begin{itemize}
\item il écrit le nom du jeu, 
\item il note le jeu en coloriant les étoiles selon son envie d'y rejouer ou pas,
\item il peut écrire ce qu'il a aimé ou détesté dans le jeu.\\
\end{itemize}
L'échelle de notation des jeux est la suivante : \\
$\largestar \largestar \largestar \largestar$ :  Je me suis ennuyé avec ce jeu. Je n'y rejouerai jamais. \\
$\filledlargestar \largestar \largestar \largestar$  :  Jeu pas très rigolo. Je préfère jouer à un autre jeu.\\
$\filledlargestar \filledlargestar \largestar \largestar$ : Jeu moyen. Je ne refuserai pas une partie de temps en temps.\\
$\filledlargestar \filledlargestar \filledlargestar \largestar$ : Bon jeu. J'aime y jouer.\\
$\filledlargestar \filledlargestar \filledlargestar \filledlargestar$ : J'ai toujours envie de jouer à ce jeu. \\~\\

Les enfants ont joué à \textbf{onze jeux}. Ci dessous, le classement final des différents jeux, ainsi que leur note moyenne.

\begin{enumerate}
\item \textbf{dobble} ( 3,63 )
\item \textbf{halli galli} (3,57 )
\item \textbf{saboteur} (3,57 )
\item \textbf{cartagena} ( 3, 11 )
\item \textbf{ambassadeur} ( 3 )
\item \textbf{qwirkle} ( 2,88 )
\item \textbf{le jeux des mains} ( 2,57 )
\item \textbf{la guerre des moutons} ( 2,55 )
\item \textbf{ouga bouga} ( 2,40 )
\item \textbf{rumis} ( 2,1 )
\item \textbf{pingouins} ( 2 )
\end{enumerate}

Ici, vous pourrez découvrir la plupart des jeux de l'activité, demander des compléments d'explications sur les jeux et \LARGE{jouer}.

\end{document}  

 
